﻿ Ứng_dụng thẻ vé tự_động tính tiền trên xe_buýt
Dự_kiến tháng 9-2006 TP.HCM sẽ thực_hiện thí_điểm hai tuyến xe_buýt dùng thẻ vé tự_động là tuyến chợ Bến_Thành - Bình_Tây và tuyến bến_xe Chợ_Lớn - Trường đại_học Giao_thông vận_tải .
UBND_TP . HCM vừa chỉ_đạo Tổng_công_ty Thương_mại Sài_Gòn khẩn_trương khai_trương chợ đầu_mối Bình_Điền vào ngày 10-5-2006 . Về di_dời các chợ buôn_bán nông_sản thực_phẩm trên địa_bàn thành_phố , UBND_TP yêu_cầu chủ_tịch UBND , Công_an quận 8 , Bình_Chánh xử_lý các đối_tượng không tuân_thủ pháp_luật , kiên_quyết buộc tháo_dỡ các trường_hợp xây_dựng trái_phép đối_với các căn nhà xây_dựng tự_phát chung_quanh chợ đầu_mối Bình_Điền .
Nhằm chuẩn_bị cho Hội_nghị cấp cao APEC 2006 diễn ra tại TP.HCM ( 20 đến 30-5-2006 ) , UBND_TP đã chỉ_thị vận_động nhân_dân sơn , chỉnh_trang mặt_tiền và hàng_rào các cơ_quan , đơn_vị , nhà_ở tại tuyến đường chính và khu_vực trung_tâm TP ( chú_ý các đoạn đường từ sân_bay Tân_Sơn_Nhất vào các quận trung_tâm ) . Sở Xây dựng kiến_nghị UBND các quận triển_khai các phường phát thông_báo cho những cơ_quan trên địa_bàn , tổ_chức họp tại tổ_dân_phố để tuyên_truyền , vận_động thực_hiện .
N . ẨN - VÕ_HƯƠNG - Y . T .
